簡單方法，被捕時唔出聲都話到比中知你係邊個！

就係寫係手上面，被捕時捲起衫袖比鏡頭影。

就算雙手被綁，都可以手同身體摩擦，逐少逐少捲上去。
被捕時，大聲叫可能被打，又或者太驚、現場太亂都有可能聽唔清你個名。
寫既話，只要你既字大粒同清楚，遠鏡頭都可能影到。
唔知實用如何，但總叫減少被消失既機會。

手邊只有幼身筆，用粗既酒精maker效果更佳。

代表香港人 鼓励一众国内同胞 Chinese People Supporting 911 AGAIN

希望多個方法得知被捕手足們身份

同我捽甩佢

推

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

要加密咁寫喎
如果走到就好on9

用tg scheduled msg唔會仲方便咩

一陣走得甩都俾狗認到...